# Тестовое задание на вакансию инженера-программиста Python/C++
Приложение предназначено для сборки и запуска на Windows.

## Действия, необходимые для сборки и запуска приложения:
1. Настроить OpenCV. Если у вас ещё нет собранной версии OpenCV 4.1.0, обратитесь к документу: https://docs.opencv.org/4.1.0/d3/d52/tutorial_windows_install.html
Если собранная версия есть, нужно установить переменную окружения OPENCV_DIR, которая должна указывать на каталог с бинарными файлами OpenCV. Например, `C:\opencv\build\x64\vc15`. Или можно прописать глобальные настройки компилятора и линковщика Visual Studio.
2. Настроить Boost. Если у вас ещё нет собранной версии Boost, обратитесь к инструкции: https://www.boost.org/doc/libs/1_70_0/more/getting_started/windows.html
Если собранная версия есть, нужно установить переменную окружения BOOST_DIR, которая должна указывать на каталог с boost. Например, `C:\boost_1_70_0`. Или можно прописать глобальные настройки компилятора и линковщика Visual Studio.
3. Открыть решение 3DiviTest.sln и запустить.
4. В браузере ввести http://localhost:8080/getResult?type=image или http://localhost:8080/getResult?type=json 
